完美解決香港N個問題方案

包括房屋、土地、物價、交通、醫療、福利、污染

方案：香港少一半人

樓主等你做野

要打贏家燕媽媽先

無可能，大灣區計劃就係要香港再多d人